麻煩飛馬電腦 林仔入一入黎(2)

繼續等飛馬上水

原post讓治 巴打內容：
首先希望所有回覆既人追清楚第一個post
明白發生咩事先

垃撚圾 飛馬電腦 有卡唔派貨 做臭自己個朵

呢件事既然你講到咁我都覺得冇乜好討論
天下烏鴉一樣黑
好聽啲講飛馬電腦係身不由己
難聽啲講係同流合污
唔係之前既飛馬
只可以講生於香港真係好慘 邊度都有社會既縮影
電腦界都唔例外

撇開腦場文化啲嘢同埋放卡單野

首先真係希望唔好開口埋口連登仔
一味覺得連登仔唔講道理
唔用連登我又何嘗唔係一個電普通腦用家
你起下底你見我成日用連登咩？
我就係覺得件事真係好唔公平先放上黎
同埋都唔係淨係得我一個人放上連登
其他討論區明明都有一模一樣嘅事
點解要針對「連登」？

電腦界嘅人淨係一味識得標籤連登
我唔否認有激進嘅巴打 但係係咪一個正常人都冇？
我自問冇HKEPC account
如果我有ac喺HKEPC po你地會點講？
我都好清楚講到明係見到放礦卡個post
我先至將呢件事放上硬件台 sounds fair係咪？

首先禮貌上講返句同林仔唔好意思先
其實我唔想拉你同vg落水
我自己上兩個post已經講過
只係想飛馬電腦回應
不過其他連登仔一定會屌你地唔出聲
容我代埋佢哋講一聲唔好意思

既得利益（英語：Vested interest）是一種利益衝突，指的是一個人在決策時可能會因為在既有選擇下有機會獲得利益，而偏好這個選項。「既得利益」不一定是現在就已經有的利益，也可能是若制度不變，該人或群體可以得到的。

但係林仔我想講我買唔到卡而出聲嘅時候
我只不過維護緊我自己嘅權益
我想問當我喺連登上面開post既時候
我獲取左啲乜嘢利益或者將來我會獲取啲乜嘢利益
金錢？名氣？

同埋點解用輿論係有問題？
我唔係對付緊共產黨
我放上黎就係要利用輿論
比其他人知道飛馬電腦做事幾咁不負責任同惡劣
你咁講係咪真係想個個有事就告鳩啲電腦鋪先安樂？

我自問問心無愧
都唔覺得自己有任何嘢做錯
用真身自爆埋搵個地方同你討論都冇問題
如果我炒車柒咗做何生2.0比你哋笑冇問題
我有cap圖所有WhatsApp記錄都喺度
我唔明你哋所謂事實嘅全部喺邊度
係我隱瞞左啲乜嘢啊定係點啊？
既然你哋有事實嘅全部咁不如你講嚟聽嚇喇
都無謂收埋喺patreon
等其他人以為又老作 飛馬俾人屈

究竟飛馬呢件事嘅處理手法係咪完全冇問題
點解隔離ctf同法記都有單訂但係人哋已經一早見好就收 處理好曬？
你明知呢個其實一個計時炸彈黎
如果我嗰日睇唔到你個網張卡有貨限砌機
冇篤爆到你哋
你係咪打算依家繼續由所有其他訂左卡喺度繼續等
就算我今日唔講你係咪覺得之後冇事？
冇第二個人會察覺到？
全部人一直喺度等你一路等一路等
你就一直唔派貨唔同人講就算？
有冇諗過如果今日一個普通人
甚至當係細路仔 唔係好瞭解電腦市場淨係鍾意打機
訂左顯卡 如果佢唔瞭解市況
等左四個月你俾人篤爆咗
本身7899之後你開口劈萬五 你企喺消費者嘅立場
蝕唔蝕底？
你以為我冇企係飛馬立場諗？
我都知你入貨一定貴
我都冇逼你7899俾卡我
我叫你俾個合理價格我
萬五又係咪真係一個合理嘅價格
點解法記strix 而家做到11999？
一定係法記好鍾意蝕錢
點解你TUF所謂嘅合理價格係15000？
其實你開萬二 萬三
已經有唔少客會要張卡
係咪開13000你已經賺唔到錢？
定係想賺埋嗰2000？

係咪唔需要任何回應唔需要任何公開道歉？
唔好話我為咗啲咩任何利益而講單嘢出嚟
我之前俾咗訂都俾咗時間
請問我有咩利益？
你估我真係告鳩飛馬？
點解做錯事唔可以道歉？
油耳成個人版係到啦
我冇要你賠任何野
你公開道歉同埋退晒所有訂比番人
我就唔會再煩撚住你 只不過你個朵已經臭晒
喂Mathew記唔記得你開舖嗰陣時你啲宗旨係咩呀
我之前有喺法記買過電腦
點解我要揀喺你到訂先 你自己諗下
咁而家點解我又要屌你屌飛馬到咁撚樣先
做買賣唔係淨係睇錢㗎
口碑 信譽 良心 服務 有邊樣仲喺度？
你對唔對得着自己講過嘅嘢呀？
你官網條片不如唔好再比人睇啦
真係好核突呀
你望吓WhatsApp cap圖最後對你哋講乜嘢
係失望呀好撚失望

最後Facebook上面全部嗰啲廢佬老屎忽口吻啲人真係收收嗲啦
咩冇見過世面呀 咩冇落腦場做啊 呢類comment
你哋呢啲就係覺得自己有經驗 做得耐 見得多
而家連是非黑白都唔識分嗰啲人
你睇吓自己講嘢同藍絲group啲人幾似啊
真係好核突啊

Matthew 快啲上水
救救好朋友

我唔識整懶人包個啲，有有心巴打可以整比其他巴打容易加入

上水未

我就係咁嘅意思，有巴打明真好

做生意咁辛苦
不如打份牛工炒下 crypto 算啦

返左去facebook

要等小花上嚟先推得郁

一句講晒唔會再幫襯飛鹿

完

打開門口做生意我係買家黎比錢你賺
仲要諗埋你賺我錢背後既野?
賺人錢唔洗付出既? 痴撚線架? 講得出既有冇logic架?

一次都買過

買過一次

賣比礦佬都夠做啦
平時開店目標都係散下啲骨㗎咋

屌你老母都係咁唔認真
懶係搞笑
都唔覺得咁樣做生意有問題
真係得啖笑

吓，真係咁吸引

幾年前買過case 同板

咁講啦
明係明
但係po頭果個處理手法岩唔岩先
仲要比人爆獲賣比礦佬都唔問下d客要唔要
過唔撚過份d
係咪真係橋我地諗閪就你屌先

冇咩吸引
都係旨在試下

題外話
上個post我都提過
連登硬件台算比較友善
希望大家以後都繼續多多提點新手/唔熟嘅巴打
又或者分享下rma/ 買水貨攻略
等我地自強起嚟

我試過晒
t 記
飛鹿
faroll
buymore
中田
jumbo 啲網購服務

我粒u都係美水

你咁唔體諒㗎
夕陽行業撐得好辛苦

jumbo有網購
我一直都係用嚟睇價，就算

仲會出片既時候

試過 t 記同閪馬 only
anything but 閪馬

劉明

上年唔敢掂水貨
睇得多硬件台膽粗粗自己有閒錢都會美森買野

腦場已死

你仲唔發表下你話飛馬呢件事有機會係有人做鳩佢。大家有機會炒車

自己寫bot 係amazon搶都好過免息俾飛鹿

上個post最後幾頁條友唔係我黎
係我表弟, 本身kindkind地, 襯我落街佈花音時偷玩我電腦
佢嘅言論不代表我

拿, 唔係要我再問呀嘛
sub咗花仔未先

我啱啱特登唔加大, 慳咗四個幾, 仲俾個mk妹笑我明明講咗加大最後漏口咁話唔. .好..意..思... 我要儲錢join....花...仔patreon, 唔加大喇

其實一路都係amazon post教人買美水
只不過呢個年頭要係amazon買3c嘢都唔係咁易
好多都out of stock

想自學
睇YouTube 個啲alert 岩岩響完下秒入美森已經無貨
唯一一次禁到係張819鎂3060 rog

狙到L巴傻撚左

其實美森穩陣過行貨
有咩事壞左想退，好易批仲包埋運費
好過啲香港代理撚鳩你

係自己保養麻煩啲要自己寄，不過rma 幾次仲平過香港行貨

Youtube有delay

Yes
所以個19寶麗萊話自己有提solution ，呀屌你原來叫人上美森
呢到啲巴打講到口臭啦

你隻飛馬打手仲有無野新資料澄清飛馬清白？

至於點解我咁勇睇到D 數據有問題就係度講,唔係話某公司背後洗橫手呢D低質指控

而係想講,我GOOGLE左下

第一個就出cn
公信力係點
我保持車距先

法X買野真係好正 ( 2 )

#625 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

做咩唔繼續講？

之前係youtube睇到comment 300usd買到1660覺得感恩

有研究過discord
發覺老人家唔識用

同埋買舊嘢都方便

on9

你cable mod落左單未

jumbo依家洗左底?
好耐之前慶祝支那國慶

自從砌完機就好少入硬件台
點知粒花生大到隔離台都睇到

未今日返工忙
唔係做野個時就上嚟吹水仲未睇說明書要買幾長

都係叫國慶坊
不過連國慶坊啲人都話好信譽啲，你話幾陰功

你真係好撚肉酸
仲好意思突個龜頭出嚟扮中立
縮返去幫你主人打飛機啦柒頭

我用緊ModFlex都係好撚硬

我睇過pt 1200說明書，冇寫幾長
我上網抄吓hcg 850就算
最後全部買晒600mm

難得一見高質回po

屌 唔撚係咁撚落後掛

rich

有無圖

上年佢咪又係咁

梗係冇得買
你都賣晒俾礦工

官網搵過都冇

cable mod我剩係見到自己custom要連長度都要一條一條自己set就覺得都幾煩

不過我諗你可以參考佢另外賣嘅default pack照抄d長度嘅

利申 : 覺得訂線貴剩係用原裝

最高質嘅唔係啲道理，其實啲道理好簡單，係班圍威喂唔用腦
相反，佢肯係epc咁講呢下高質

頂完貴過隻牛
所以有一刻心動買淘佬我認罪

淘線我就覺得可免則免鳥
epc個group都見唔少人熔線

我有20%off 唔係都唔買
原價3條線貴過隻牛
仲要等到2046先出貨

無想像中咁好用，但靚係真嘅

熔頭

係幾靚

sata都買埋rich

那兒來的20%off

我印象中佢係有份幫左業界同飛馬先
之後先細細力屌飛馬

之前買x570-e
asus送

幾年黎計計埋埋美水買左三部機一部都未壞
反而以前買港行仲快壞

你rich好多

講開我之前買咗塊2手strx4
塊板就用都未用過
好似都有張cablemod coupon

做生意冇誠信又賴行規又盛

講講下又關共產黨事

共產黨咁仆街都仲未收皮關你做生意冇誠信咩事

九唔搭八

做生意做到咁撚辛苦咪出返嚟打工囉

自己唔啱仲駁嘴，有point咪理直氣壯講出嚟囉屌你老母

我部機24x7咗大半年，暫時未有事

我仲係用緊舊嘢

我試過熔頭
先唔敢買平野

夠用就得
我都係用嚟睇youtube(肥林）

買CableMod啦

epc回覆正常過依到同fb

X570-E會送
但係Dark Hero竟然冇

買左
等送（好似要2個月）

打機都仲OK, 一剪片就企撚咗係到
好後悔當初堆料
部機比我24x7玩左六年都唔識壞

咁勁

我買現貨咋屌你

有咩分別？

買共石Thor 1200w

無custom同一買就一set

不了會爆

會平啲？

屌你老母黑撚到
依家飛馬做生意冇誠信關連唔連登撚事咩
成堆comment都喺度屌鳩連登仔天真又child登乜乜乜
跟本九唔撚搭八
知你最撚醒啦柒頭
你班傻閪唔好以為咁就可以合理化間黑店嘅所作所為先得㗎
講到尾呢啲咁撚惡劣嚴重嘅誠信問題你班自以為是嘅腦場’老屎忽’都有份造成
真係諗唔明點解你哋會覺得賺錢重要過信譽
落撚完訂唔撚出貨咁落訂嚟把撚呀
理直氣壯咁屌返受害者轉頭真係搞撚笑
真係好希望有朝一日你地會遇上同樣情況
仲有VG同林仔
你兩個都係縮返個龜頭入去算柒數啦
日撚日揸住個前冠軍同自稱科技界YouTuber喺度打飛機
一陣飛馬唔小心拖埋你兩條柒頭落水就唔好啦

屌你老母飛馬電腦肯上水回應未？

要幾錢
印象中得幾隻牌子有
無fsp份

我塊線梳都$4
全部+埋都36蚊
貴到哭

歡迎加入飛馬蒲頭等候區

好似平啲

一set先99
fsp都冇出

大戰成點

自己買線夾

屌 早知唔慳個少少買fsp

但rog會爆
思思又冇貨

為左set線，下部機都係用seasonic牛

唔知有無人肯用seasonic 1000 換我隻fsp 1200
肯我就可以買set 線

最on9 fsp唔買線，用得好痛苦

為左靚可以去到幾盡

但首先要等礦難先

其實seasonic 個隻貴啲

係，搞到我無心機搞上水住
連件都無心機買

我仲要買埋
要等2個買（為左3條線）

啲水冷件出左貨，就到
諗緊等唔等埋先轉件

佢係ocqq年代都係咁架啦

下隻牛想試下connect

連登仔前連登仔後
睇唔起連登仔就咪撚賺連登仔錢
正垃圾

唔好講咩絕對既錢同權力咁extreme
起碼飛馬宜家個朵臭哂
唔洗再做連登仔生意

最基本嘅遊戲規則咪就係做生意要有客囉
好事不出門
壞事傳千里
做埋d 咁狗既野 都唔認錯
仲賴係老屎忽咁
個種態度真係以為自己有貨就大哂
好心啦 黨鐵係一個monopoly 都冇你咁臭格
更何況你呢啲生意仔？ 😵

希望貴鋪早日收皮
咁就少一間毒瘤係度扣住d 貨

飛馬正垃圾

諗起當年高登個BccW

我想試冇fan個隻

係愛呀

無必要
除非你成個system fanless

得750w

搵到啲咁嘅野，唔知伏唔伏

唔雙卡，夠用了

有用過Amazon買其他野
但電子野未係好敢
成日見同一樣貨好多賣家，都唔知係唔係官方
同埋d model名有時有少少唔同驚買錯

啱啱瞓着咗
唔該白兄開續post
我暫時都冇乜嘢要再講
呢兩日都好攰自己一個人全天候追post
嚟緊唞吓先

well...林仔都算係有回應過吓
只不過佢唔少嘢硬係要收埋係pateron/佢自己個live
冇追開果啲真係唔多會有心機去研究佢到底講過啲咩

至於飛馬...我諗佢唔會蒲頭嫁喇

咁平

講埋 d 嘢噤廢都想人課 Patreon 我篤串燒賣好過

課金睇個腦場sales

課金睇件排骨係度腦場報價

插細力啲
2月中嗰陣張msi 6800xt黃金嗰邊8000幾，得珍寶做到7199散買

Van仔：兒登仔 算吧啦

兒咩登仔
夠撚薑唔好賺我地錢

垃圾

唔計display card 咁佢真係最平
信譽就全靠同行襯托 對比之下就變得幾好

求下你唔好再炒車啦

我琴日搵番 VG 個LIVE
撚仔講野係有D POINT
都有屌下佢咁
但我覺得佢有野隱瞞唔爆出黎
係道整D 假設出黎想飛馬兜,但我覺得只不過當時單野未去到咁WORSE你唔想講姐 (費是又話連登仔話你SPIN風向)
你地個心態好似係間間鋪都係咁走後門嫁啦
只不過飛馬唔識買太空卡柒撚左姐
首先佢賣個價比起其他網店已經係貴
係得飛馬要食骨?
係得佢咁撚慘要賣比礦佬撲水?
第二就係今朝EPC爆左原來係分2條隊既
佢已經係呃尻緊D客啦 你又炒左車啦
VG 個傻尻講D 野真係好撚ON9 衝出黎柒
淨係識屌連登仔ON9 ,講野一D POINT都冇, 仲要講埋D ON9 野
收訂唔比貨又話咩以後又話唔撚落訂 咩排隊買 又話咩買卡送主機
同埋單野講緊周圍有貨既時候發生,唔係近排既事
由7,8000 拖撚到依加叫人16000食卡你都要幫口我冇野講
不如我收訂賣比你,有貨有水就比礦佬,冇人要炒唔起先比番你囉,反正收左你錢,知唔撚知咩係breach of contract, 知唔撚知咩係Cap. 362
但另一方面撚仔的確係直播的確係比左好多資訊出黎既 (GXLXX唔見哂)
集中番係今次單野,其實已經冇得兜
不如講哂出黎咪算囉,依加日日有花生
公義SIR 都冇你咁撚把砲

七喜人

一反常態

唔係faroll 冇野好狙擊

柒到唔敢睇

第二個公義sir

比咗咁撚多時間
淨係諗到話個2張圖啲卡係無人訂
屌你啦，飛馬淨係賣過呢2張圖入面既卡？
其他型號無賣過？

屌你老母連登狗

仲話自己追哂啲post
係呀，係連登仔叫你地出聲呀
但你可唔可以唔好串柒柒然後原來自己柒呀，唔想笑呀
跟住啲手下又會話你地點出聲連登都唔滿意架啦

點會唔滿意呢，咁撚好笑不知幾滿意

其實佢講個d野

隨時搵個腦場sales
都講得多過佢

好明顯佢又驚講多錯多
又驚講完得罪人

做客做到你咁慘

真 為左啖氣

唔辛苦辛苦你

道理係人都知啦
得飛馬唔知咋嘛

佢都永不超生㗎啦

等我地推

我淨係要佢覆屌米單嘢就ok

等到執笠都唔會等到

咁少

張3090派到我先定飛馬上水先

4090出先

呢單佢都無嘢可以spin
林仔van仔咪又係得一句

跟住就話出左聲

屌 兒登仔 算吧啦

連登狗

林哥係EPC比人屌到駁吾刀

Link plz

由#2百定前小小開始
我岩岩先爬完先知 應該OLD NEW黎

難得 EPC 都同氣連枝

飛馬簡直係團結嘅象徵

電腦界林奠
we connect

睇兒登睇壞腦

飛馬咁撚潛得

有冇諗過改名做海馬？

個師兄好撚勇猛

果位ching心水清

係epc 主場都俾人撚到咁

唔怪得知唔上嚟連登啦 epc 都未撚拆到

係EPC Forum都比人屌到咁恆
啥明點解fb谷得一個post仲幾乎冇聲出

所以咪碌返去 Facebook
街外場冇 Delete 制點生存

Epc 點會係街外場

Facebook 先有 full control

成件事本來就真係如佢自己所講
唔關佢事嫁

柒就柒在佢將飛馬同佢講嘅嘢 佢照單全收囉
仲要拎嚟串尻人

我同你見解一樣

佢其實係講多錯多
贏左又唔會好處
輸左就一敗塗地
倒不如唔好出聲，食下花生

好朋友

慘 飛馬繼續深潛
商業秘密秘密到朋友都冇情講

飛馬算撚數啦 呃連登仔既錢 人地信你先俾訂 你之後賣俾班仆街礦佬
你自己睇返你既片會唔會噁埋前兩日既飯出黎呀
不過你放心 你之後出聲明講返咩重新上路 改邪歸正之類廢話都唔會有人再信你
係你本身骨子裡就係一個仆街

Sor9ry lor

法奧雖然柒左咁多獲但係呢到開親post油耳都會上黎回應，飛鹿直頭深潛想等件事自己淡化

法奧D柒事都係甩甩漏漏多姐
邊似得飛馬呢D直頭係違背哂商業道德仲要比人斷正3單野

來貨價回落到平平時1000會出比你㗎啦

算撚數啦林仔 明眼人都知你幫緊飛馬淡化件事或者將佢個罪名減少緊啦
飛馬俾人爆出黎係一兩張卡 實際上閪知仲有幾多受害者咩屌你
咁多個Post中間都間唔中有人話訂左卡冇卡拎啦
仲撐乜撚野姐
唔使淡化件事啦 件事短期內都唔會淡化到架啦
而飛馬今次一鋪清袋都係事實
你係識佢既 叫佢諗下下間鋪叫咩名好過啦
叫飛屎又好 飛雞又好 飛鳩又好

雙G硬件台兩大笑料

七喜人同千早

千早去左邊

呢個真
油耳係甩漏同埋佢會認同賠償
飛馬係欺騙 呃
個罪名本身差好遠 飛馬錯得深好多
油耳點衰都唔會去呃高登仔連登仔

一方面將連登睇成為一個"精神集合體"
一方面係EPC #224就話上到網大家都係一個個體

條友精神錯亂體

陳雲 gif

閒時就大大聲連登仔前連登仔後

1. 有卡唔派比一早落左訂既客
2. 一間鋪頭入完貨轉個頭拎上肥花炒埋一份
3. 同一件貨報比客D價可以唔同 呢單係連登同EPC位手足一齊爆出黎 好似報完比A個價同報比B個價 中間差幾舊水 只係隔左半粒鐘左右既事 A客貼完上網之後B客見到點解我個價會貴幾百 貼左上EPC屌佢

呢3單樣樣都好撚無商業道德 求其一範都夠哂仆街
佢3範比人斷正哂

睇開佢啲花生live已經知佢好叻幫自己友spin同淡化罪名
次次都係咁

補返 3. 條LINK
#112

兜啦林狗

都痴撚線
佢自己就獨立個體
其他全部精神集合體
十足十似足藍屍咁雙重標準

屌你老味
一個話佢 都算啦
而家講緊唔只大量連登仔 講緊大量你主場EPC師兄都屌鳩你林仔啦

不過無你林仔件事都唔會燒得咁勁

小花幾時再上嚟？
冇你個post推慢咗

就第三點補充少少
佢賣俾礦工
都係級級加價
係同肥花唔同

佢下下火水夠火 邊個幫到佢呀
以為自己真係電腦達人世界第一就巴屎閉 開口埋口兒登仔 垃圾 睇壞腦 D氣炎勁撚到
大把唔熟硬件既都照入黎屌柒條友啦

推

火水救火*

咁仲仆街
平時你有野就正義撚上身
而家你就尚書大人上身扮無野
身為硬件界KOL你無責任講架咩?平時咁正義
一係你就唔好做KOL返去做SALES,
一係就認助紂為虐認自己係維穩KOL囉

悠二與法奧將成最後贏家

唔洗識硬件
稍為正常人都睇得明邊個問題
自翊自己係腦場人 串人唔理解腦場水深 唔識做生意
呢到大部人都已經叔叔級啦
唔通下下要頂住個頭銜講嘢
連登仔唔通真係18,22 未見過世面

呢個真
地獄犬工作室單嘢明明炒起曬花生，有人一句話自己友就即刻降溫

林仔太撚柒，本身想跟從原樓主諗法主力屌飛馬
但搞唔撚掂
嗱，盡幫架啦林仔，係你太柒咋

嘩我屌你老母疑點利益歸於被告都出撚埋，你當呢到法庭定你係官？
勸你就咪撚再兜啦，退一萬步rog3060ti就算本身無人排，我就唔撚信你開比排緊第2張嘅客會無人要啦
仲有呀3070 tuf又無人排呀
柒撚左就話我唔知飛馬係咁講
飛馬係唔係又教你講疑點利益歸於被告呀
本身件事真係唔關你事，
但你幫手兜（仲要係用自己諗法幫手兜，例如疑點利益歸被告）個一刻開始，你已經落撚左水啦

退一萬步講，咁飛馬洗撚做咩，叫Matthew 將啲卡放哂肥花賣咪算囉

冇㗎 佢話咗冇啦 幫你哋出聲咪變咗condom囉 到時你養撚仔呀？

所以成件事根本就係法奧搞出黎

加速師

小花話3070冇放上肥花
唔計

仲要單野未爆之前 悠二自己都俾人搞緊

前排，都有睇佢台
睇多幾次就覺得冇料+勁然寸

俾人講佢唔識英文，就大大聲話自己考左咩牌，
再大聲讀啲ppt出嚟

佢eq低到哭，睇佢台浪費時間

其實我地全部都係連仔寫出黎嘅bot

少年，你太年輕了。你以為這個論壇上真的有那麼多飛馬苦主？其實都是油二一個人回的，不然我再換個ID發同樣的話給你看。

悠二拎1000去飛馬訂3080
咁大盤棋

唔佢老母計呀
洗唔洗整個飛馬無商業道德剔剔表呀
1. 無放上肥花唔計
2. 唔係用真名賣唔計

不如你話佢主動提有咩卡幾錢係曬命姐，唔係賣架

而家諗返真係唔知何sir到底係衰唔好彩唔出名定點

好似平過香港

何sir係衰自己on9
你唔撚講事實全部走去屈人, 邊幫得落手

5D Chess
5Head

件藍屍的確柒，無料揸手就開live屌代理炒花生

當日何sir 單野
撚仔幾風騷,隔2日就出黎抽下水
又叫人放過佢點點點
而家老友出事，連登仔緊係問返你點解唔出聲啦
一係你又叫人放過飛馬囉

平時咁搶口而家就凹水
真係講唔過去

剩係識話飛馬壇野唔關佢事
何狗單野又關佢事? 話因為比何狗屌過 所以就攬哂上身
你條撚樣家下比連登同epc一齊屌喎 唔關你事呀?

有冇巴打幫手翻譯下點解佢話賣卡比礦佬同有卡唔派貨比砌機先兩件事唔可以mix 埋嚟講？
返緊工唔太分到心，條撚屌啲on9邏輯要花心機去拆解

唔關佢事就收嗲咪撚幫手兜啦，疑點利益歸於被告

已經曲直難分
琴晚又幫飛馬加速

樓上全部責名！！
好嬲好嬲！！

唔止砌機咁簡單。More than just a System Builder.

因為有炒卡

咁話時話
飛馬鹿matthew 算唔算 EQ高過撚仔
一個俾人屌左咁多日，一句聲都唔出
另一個就......

eq太低
比何狗屌過 所以就攬哂上身

唔出聲又俾你地 tag
點做都錯

話時話深水寶麗萊比人踢爆幫林仔洗白同唔識扮識9up 後唔撚見咗

好記得飛馬講過一句"想改變腦場生態，我地都係用家"

一個隨時孭鑊上身
一個本身就脾性差

潛水咪得 電話只用屌米手機

唔跟規矩點改變世界

用心良苦

真係勁，朋友做埋曬啲仆街嘢辣佢唔著，3唔識7嘅網友叫佢出嚟回應，佢扮唔知之後笑鳩佢，咁就辣著佢

成部機得個機箱唔係美國

上兩年砌
老母板： asus x470 gaming
CPU： AMD 3800x
RAM： Gskill neo 16GB * 4
SSD： 三叔 970 evo plus 1 TB
PSU：EVGA 金牌
display card： EVGA 2080
4把貓頭鷹扇

全部newegg買 直接送上門 全部計哂仲平過香港買

係得個箱喺 centralfield買

我連notebook都喺newegg買美版

屌佢哋老母 香港全撚部昆錢 鬼唔望快撚啲仆街死 執撚哂佢就啱

eq

油耳純粹係柒，但起碼會補鑊，1660super文書機單嘢之後可能仲多咗人搵佢哋砌文書機

鹿仔講又死 唔講又死
不如深潛

1660super都叫文書機

3090先夠睇youtube

真

砌文書機送1660s

都屌撚到軟咗
幫飛馬食咗粒核彈

屌米嗰單之後已經潛咗

win 10 key

你睇返琴晚個post同佢facebook出聲個時間？

Win10 key其實好小事

最衰都係 letho

好小事未即刻上水, 買F代理既key

佢今日咁耐都未上水

EPC個POST睇住佢炒車再炒車再炒車 笑死

懶人包

同時開連登同epc 兩條戰線得林仔一個點打
盟友飛馬忍心佢一個人頂
林仔當人朋友 人哋當佢condom 咋

好心林仔收返埋先啦
屌飛馬就細細力
再大大聲同人講自己第一個屌佢地
然後係到講代理仆街 腦場生態係咁去合理化飛馬做既野

有就有
不過近年newegg d嘢對住hk區都mark up唔少
而且佢始終上級係中資 可免則免

唔講唔知
果陣唔係話 Amazon架咩

你比較一下 Newegg US 同 Newegg HK
同一塊底板/CPU個US賣價同HK價
你就明

會唔會因為冇人買而拎出去賣呀

屌呢D理由都俾佢諗到 自己打完自己會唔會笑

飛馬自己唔出黎解話，唔出黎道歉，其實林仔講乜都係無用再講佢自己都話無可能要佢承受俾人封殺既風險去出力屌，咁多顧慮唔可以盡情講。咁佢而家企出黎，都係幫緊飛馬做箭靶，卸咁d火力

咁不如迫鳩飛馬自己出黎講啦，唔好再幫佢傳話，講真，咁大單野真係唔使出黎交代？人地悠二插錯張卡俾人，呢d無心之失都親自出黎解釋啦，飛馬呢鑊野點都稱唔上無心之失啦？

飛馬應該冇諗住出黎解話 可以點解姐

係阿林生自己衝出黎幫手擋刀姐

EPC 開緊戰
食住花生先

有冇link

但佢又識得同人地林仔解釋件事

依個post林仔比人屌到潛左水啦
以為有第個post嘈緊

都唔使等星期六佢開台講已經有花生食
好趕時間咩

依加屌到好金
epc 不嬲好和諧
講隻粗口字都禁言扣分

new egg = 淘寳

飛馬話所有賣俾礦佬嘅卡都係無人排嘅model

3070當佢屎忽痕無價都報價俾人啦

但原來Strix 3060ti 都無人排？
有無行家呢啲model都滯銷緊，我幫手正價入返張自用

熊貓

完全唔手軟

hkepc 林仔上水

我真係唔明依家仲攞食骨個point 講黎做乜

食骨咪食骨囉，同「飛馬一開始報價收訂再改價、派唔到貨俾啲訂貨客」有咩關係

做生意定個售價唔係應該考慮晒「食骨」、「供不應求」又或者滯銷嘅風險咩。

其實某程度上完全唔關林仔事 佢自己ON99踩隻腳埋去
又要唔知頭唔知路 又要係咁駁返人轉頭
打爛仔交都有原因呀 條友真係好似食飽飯無屎屙咁搵野黎做
點解呢D人都會上到位

林仔之前開直播話明唔轉mewe signal
之前屌外國youtuber測散熱器幫人賣廣告
睇完得啖笑

兩年前

最近

根本就係自己越做越衰

呃咗成班客連登仔年幾兩年啦
睇下隔離油耳做得仲耐過飛馬 咁多年都係貫切始終幫連登仔 先唔講間中柒事

冇諗過epc嗰邊啲巴打都咁大火

咁係連登仔拖佢出黎鞭既
話佢之前扮正義撚
依家老友出事唔撚提嘛

林狗黎黎去去都係三篤屁 又話咩獨立一件事分開睇唔好撈亂
戇鳩鳩
因為做左A先會出現B呢個結果
但係就叫人分返開A同B係2單野
當人弱智咁款

佢D支線越拆越細 由30系卡拆到STRIX 3060 TI
再拆到3060TI唔同牌子
下個係咪會問有冇人用呢個價訂左STRIX 3060 TI呀

佢越分越開添 但連登仔就係一個整體
而家仲開埋名搵多間出黎叫大家要屌飛馬既順便屌埋佢

家下條肥柒仲要拖埋其他鋪落水玩臭蟲論

人地間鋪都係咁炒卡架啦 屌埋佢地啦
但想講人地間鋪無你地咁撚正義凜然話要改善呢個業界呀屌你老母閪

Strix 3060Ti 仲有分普通版 同 OC版

佢之前屌鳩J2C幫散熱器賣廣告發放不實資訊
自己又咪走去叫人用塊垃圾msi x570 gaming edge
根本一鳩樣 垃撚圾

算吧啦連登仔呢句
係咪可以改做算吧啦林仔

佢講D野我諗起孔乙己

平時用撚哂自己kol呢個地位影響力出黎正義撚,又cap水
到而家出事啦, 柒撚左就話自己係small potato無影響力, 同大家一樣
龍門真係任你搬屌你老母
唔好嗌埋哂d小學雞交啦, 幾撚大個人呀

當呢到法庭定咩
要入幾多條罪分開審呀
飛馬服務差欺騙顧客做炒狗
根本集黑店之大成

個期明明就出塊tomahawk仲靚都仲出片sell塊舊板

撚仔就快崩潰

唔咁做，點散佢地講嘅骨？

思覺失調
連登仔就整體
係EPC就講個體

難聽啲講都鄧小花慘
屌你老母做人擋箭牌
一而再再而三都話件事係錯冇得兜
咁點解飛馬電腦唔肯出嚟道歉 睇唔撚明
我係老細就自己承擔下責任出嚟講兩句先啦
Van仔一早都靜左啦
林仔就幫你拆撚咗兩日都仲係到拆
連登拆撚到去hkepc
你轉個頭就同vg拍片玩
你咁樣對唔對得着你啲friend
知唔知醜呀Matthew

遲啲好快多個EPC仔

你有冇苦主證明Strix 3060Ti 有人訂呀

嘩 呢D真係小學生鬧交水平黎

推返呢個 知你有MOON PO架撚仔
家下同你單獨分返開哂3樣野
解釋啦屌你

就係因為MSI個幾塊X570 VRM太垃圾，先要出塊tomahawk救市
不過佢收撚左錢，迫住要出片

人地小學畢業
正常水平來

原來係劉國父嘅fans

佢係咪拎自己同劉國父比
一個2萬 一個28萬

佢自己做緊epc

飛馬呢壇衰就衰硬，係差在衰幾錢重

其實林仔唔洗幫飛馬兜

一齊屌鳩飛馬咪算囉

要兜要拆要洗白咪交返俾飛馬本人出黎

飛馬肯上水未呀

明明林仔唔出聲死埋一二角就無事
係要衝出黎 攬人唔係咁樣攬架
仲話自己係腦場老屎忽

上咗水都拆唔到啦

寫緊稿度緊點拆，驚轉頭俾你地班兒登仔踢爆

最衰都係你地，咁多事搞到個個都知

真心，自己無問題，幾個鐘都夠整理一篇聲明+證據啦

到依家都未上水，唔係身有屎或者度緊點拆，真係無人信。

自己衰咗，咪道個歉，搵返落過訂果班客講，按返之前個價出返貨俾人，蝕少少賺少啲，起碼都贏返個尊重啦。

利益申報先，我唔係受害人，亦唔識佢地，只係一個多事嘅路人

拆乜鬼 上次中田果單好似都好快有回應啦

飛馬應該忙緊開第2個牌頭

唔係應該忙緊交收咩

阿撚仔又開新支線

我誤導乜野呀

直頭轉向射個波落自己度 睇黎洗地費應該收唔少

佢邊會理我哋呀
橫掂比人踢爆咪索性放哂比礦狗囉
你普通用家冇卡用關佢撚事

呢班KOL 成日問飛馬拎著數
金主來呢D時間仲唔出來搖尾等幾時?

砍掉重練，成本可能真係會低啲嘅

"啱呀，雙重標準咁諗點解連登硬件台個礦POST唔比人洗到佢地玩唔到？"

嘩屌你老母 條肥柒詞窮想拉埋礦post落水

條小學雞D邏輯

而家屌緊飛馬收完訂唔撚派貨貴價賣俾礦工
同礦工高價收張卡番黎挖礦都想拉埋黎講

智商無下限

做咩又起多條戰線

唔轉移視線 就黎成個epc都無人撐佢架喇

肥撚：epc肯定係連登仔派人過去

讓治巴都想放過佢
自己拎黎柒

有幾慘
一開始唔關佢事又要扮大佬凸個頭出嚟(而家又話個個網民影響力一樣)
第一篇文仲要係幫個制度做辯護，好意思話自己係黃

呢班屎家軍藍到仆街啦

一陣又起鋼話你攻擊佢呀

花衰口不停

做得出怕咩比人攻擊

而家道歉都唔接受啦 戇鳩
要做一早就做, 如果而家先企出嚟講仲有咩意思

因為VG講野冇point 夾on9
自己睇佢直播同撚仔講咩
勁撚on9 小學雞

link time?

其實d毒撚係咪好易發脾氣架
果個傻鳩van早排比edwin撚狗咁撚
最後嬲到要專登拍片講 真係好撚柒

link

喂喂林仔，
咪撚再講乜9無苦主出聲所以賣3060ti證明唔到係有貨唔比排隊客呢啲垃圾論點啦
就算有又苦主出聲你又點姐，你咪又去懵柒柒咁認錯當無事spin去第個point,拿幫你諗埋啦，就算有苦主出聲話訂左就可以spin去證明唔到飛馬無搵過苦主，可能苦主del過record,疑點利益歸被告

宜家
1證明到佢後門賣卡
2證明到佢有卡hold起唔派貨
就夠哂數啦

係架，將兩個point mix埋嚟講架，呢啲叫合理懷疑呀你夠膽講呢個懷疑唔合理？咁唔好講你吹撚到3060ti無人要（唔好講乜9 rog3060ti 同3060ti 有分別，咁既時勢排到3060ti仲要係rog 我本身排乜柒都肯要啦
有合理懷疑，證我地就舉完，宜家咪齊齊等飛馬上水解釋囉，你咁緊張spin黎spin去愈拆愈細做乜9姐

上水了

EPC 成個下就好重火
明明食lunch 睇都係20 pages
而家推到40 pages
啊林仔 既然你都話飛馬有錯
仲護航做乜撚
就算拆開瀨尿蝦同牛丸 獨立去睇飛馬咪一樣錯到離哂譜
加上出事後深潛多日 連個道歉啟事都冇 瀨尿牛丸溝埋定分開都唔重要啦

This

等你好耐
召喚深水寶麗萊

仲有廿分鐘同一張卡加5舊水比第個落左訂既客

我覺得你唔岩在先, 你有頭有面踩入黎已經唔聰明

同一些唔講道理的人講道理, 已經係一件無道理既事

同一班又窮又無機打既人理論, 未開始你已經輸左

對於失敗既人, 佢地永遠只會覺得係人地欠左佢

繼續同佢地吵消耗自己生命真係好唔理智

你班連登窮撚買唔起卡

佢曲姐

有冇雞精?
好長

連登仔剩係識發窮惡

撚仔：到而家都冇人出黎證明排緊3060我想炒車

講多個point ,退一萬步，就算真係無人排，個刻無人排就放上肥花，咁佢洗撚開舖咩，將飛馬啲貨放上肥花咪得囉
馬都幫你諗埋，叫肥馬啦

笑撚左，香港地做客仲要跪係到求佢賣

「佢地唔係為正義，無為私心！」
呢啲叫誅心spin去你動機不良

垃閪圾撚仔
依家if you can't beat them, blame the victim

我set左時間

Epc 開始人身攻擊

啱呀
連登仔欠撚左林仔

都好長

屌啊
咁林仔又係咩人上人咁巴閉

人地世界冠軍黎嘛

無人話過礦佬唔使屌 只係佢地擺到明係挖礦 屌完佢哋咪一樣照做 屌完都知無用
但飛馬同林仔本質上已經唔同 一個就滿口大義話要改變腦場風氣 但實際就同流合污
一個就唔知咩事衝出去護航 唔燒你燒邊個

小嘍羅講野唔洗咁在意，唔係睇epc fb gp同林仔page會爆血管

前世界冠軍

多謝補充，比佢spin撚到頭都暈

"點解唔可以係掉轉講你地死都話係同一件事？"

點解人人都話係同一件事 有a所以有b
係得你一個話係獨立2件事唔準撈埋一齊講
眾人皆睡我獨醒

做人做到花哥咁大愚若智

想知咩事
有無片

飛馬真係好撚野...關於佢公司誠信問題可以完全唔回應
就算D KOL出黎解釋又點....班KOL又唔係代表飛馬
做生意最緊要個信字.....咁樣做生意執撚左佢啦

痴撚線
原告變被告

好冇面

垃圾中學畢業sales 仔一名

total係爆左3單野出黎
條撚樣剩係識講頭2樣係一件事還一件事 拆返出黎計既 呢2單野都好撚大問題
莫講話第3單野 佢覆都無覆過當睇唔到

嗱，我好尊重啲為客為上嘅sales仔嘅
咁咪算囉
垃圾中學畢業sales 仔一名

都叫做過pm仔
而家入左epc
好把炮識好多代理

疑點利益歸於被告啊
就算見住佢地交收都可以係有人好似Matthew 架咋

算啦條友去到邊霉撚邊

最叻咪幫代理賣死貨

Edwin試支那耳機果陣踩到一文不值
好似仲踩埋tp link
之後條毒撚果期好似幫緊tp link賣廣告所以咪出條片試用返edwin踩過既支那產品囉
又話自己就算黃都唔會靠踩支那野黎突顯自己有幾黃
又成日呻自己生不逢時咁
比edwin早入行咁多但觀眾就連半途出家既edwin一半都冇咪心生怨恨囉

好痴線

呢條垃圾最叻咪淘寶d 垃圾檢開箱

呢位師兄好神勇
想開個ac入去幫佢含

呢個火力全開 句句都入心入肺

幫你補link

初頭都仲覺得網上既電腦撚可能好過腦場果班成日呃人買尻野亂報價果啲19sales

但每次一有咩花生林仔一定係企係腦場同代理果邊咁制
次次都小罵大幫忙將啲腦場既19文化講到係「正常」法則咁
扮撚哂企消費者果邊幫腦場同代理維穩
最好笑係真係以為人地睇唔出
電腦界華春螢

咪幫條垃圾刷view

唔記得左，Sorry

小花

個撚仔係咪輕度弱智
講野有冇經大腦？

個大腦未超頻

係超左 超壞左

落太多液化氮雪個腦轉唔到

呢d咪就係kol囉
商家業界有利益就大大聲講
損害班商家利益既就含撚
kol喎

琴晚未超完

超撚到粒u壞撚埋啦

最搞笑佢屌人賣廣告
明明自己成日做

撚仔好撚威
咪直接鎖post

反佢=反連登仔 間接話連登仔?
其實佢冇講錯 連登仔抖m唔係第一日 繼續比人當狗撚
利申唔睇佢 根本同咩馬田/J仔什麼一撚樣用連登仔上位真爽
佢篇野換啲字完美屌柒黃圈 連登仔咪咁天真

係咩我當睇緊隻小醜咋

咪叫囉
鎖po 好撚驚呀

反佢咪反佢
佢當自己邊撚個

咪撚拖埋a sir落水
唔想累佢老人家因為幫你林仔落埋水

想睇既人由6分鐘開始睇 笑到仆街
而毒撚van就真係不了

a sir撐唔撐佢都成問題

最錯一定係礦佬啦

做咩無啦啦我要比人審犯咁審?
條友小學應該都畢唔到業
自己突個撚頭出來比人屌

撚仔學歷有冇中五 講d野內容點解可款毫無墨水

條友真係連 ISP / 大學 email 都無過唔到嚟？？

話說Asir今日咁啱就係佢自己間小鋪賣3060TI+3070
唔知佢有幾張
不過話咁快就俾人買走哂lu

林仔變咗過街老鼠，比連登仔同hkepc啲人追住黎屌
用咗2萬訂閱嘅techtuber嘅生涯，硬接咗飛馬個核彈

你個名

佢AL啦好似
之前直播有講過下

骨黎, 點解唔得
跟貼D啦A君

其實講多柒多不如潛一陣啦
講真成件事都要呀Matthew出黎交待先有用
林仔講再多野唔係本人都冇用解決唔到件事

加速師，愈講愈多人出嚟屌

送頭

唉 我之前仲訂閱左撚仔條channel

笑到我gapgap聲

Sasuke大大

好想幫佢含

罪證如山都仲要F乜春C呀屌你老母
你落街行下算啦 網路世界咁撚危險

最撚ON9係呢樣野明明早排腦場都叫龍頭之一既中田先衰過D類似既野
(兩條隊 加價)
然後中田最尾點處理
佢而家講乜鳩「正常」法則姐

林仔做乜睇完我段合理懷疑又唔覆人姐

合理懷疑同屈人中間好撚大段距離喎，做嗱咁快將大家嘅合理懷疑綁去屈人到呀
主調個3個point
1.後門賣卡
2.有貨唔派比排左隊嘅
3.海鮮價賣卡

邊個係屈佢呀，講嚟聽吓

呢位人兄一定連登仔黎

佢個腦似係超撚壞左

Lam got Stuck
:(

自己主場俾人禁住黎砌

佢咪又係叫你搵個苦主證明自己訂左STRIX 3060 TI

咁 3. 呢
講左成日 佢完全當睇唔到呢點 唔撚覆唔撚應

佢話分開啲point嚟講呀麻，咪就下佢囉
想知3060ti rog 係屬於邊個point 呀林仔

咪就係個個都話1660S/3060TI/3070/3080邊會冇人要乜乜乜

事實喎，洗唔洗做個民調調查下先呀

咁樣都同飛馬老闆頂粒核彈
唔通係真愛？

金主

賣卡比礦佬係一件事
唔賣比客係一件事

你撈埋口咗做賣卡比礦佬唔賣比客為一件事
我一直講緊嘅係依個POINT姐

喂收皮啦屌你老母有冇LOGIC呀
收埋D卡唔比落訂客 留黎等升值呀?
事實就係有人問價 條友就大批大批咁報價
除左礦佬仲有咩人大批大批買卡呀呢個時勢

哦 唔怪之得喇
原來都係既得利益者

一句到尾飛馬係冇錯既晨早上左水啦

駛撚你條超壞腦撚仔係度左兜右兜兜到自己都唔知自己講乜鳩咩

疑點利益歸於被告呀
所以就係你班連登仔抹黑

老老實實佢啲手法好老土，下下就話人攻擊佢抹黑佢
學epc sasuke 大大話，1%力屌飛馬，99%幫飛馬兜+話連登仔攻擊佢

喂林仔，成單野係你開口埋口連登仔到爆出嚟架又係嘅，燒到你同你金主都算係攻擊到你

本身唔關佢事，佢自己衝出黎柒遮
飛鹿明知呢單野係拆唔掂，自己都唔出黎講啦

人無事先可以做世界超頻冠軍架麻

主場都要比人圍抽，佢個腦就黎縮缸架啦

不過仲有大絕，肥佬A bam bam bam

前ram超頻世界冠軍
現大腦超頻（超壞）始創者林仔

一時話人唔好撈埋嚟講，一時又用無苦主出聲嚟話有疑點，疑點利益歸於被告嚟合併質疑走後門賣卡同有卡唔比落訂客呢兩個point

辯論冠軍都唔夠你玩啦

咩拆唔掂
講聲sorry再補償返比啲訂咗嘅客 講埋以後會點處理呢類事件
再比硬件界花生友笑下咪冇事發生囉
越遲回應就越難補鑊

縮缸

都似啦

最柒唔係佢後面啲炒車
係佢第一句就幫代理辯護

今晚就開ac過去幫Sasuke大大含

一個都屌撚死佢啦 圍
佢自己就番去圍爐啦 呀冠軍

搞咗咁耐原來HKEPC先係全港最大型gay forum

mathew真係夠哂義氣
明明件事你搞出黎
老死咁落力幫你兜比人圍插成咁都係乜聲都唔出

EQ低無辦法
本身都無乜人提佢

留名等睇駁唔到
ban post

以epc d 作風，快架啦，bam post bam acct

最尾嗰個留言直接收咗撚仔皮

又咁講
唔出聲都一定會有人屌架喇
若果佢一開始將自己定位做花生友呢

就冇位比入到佢嘅
無端端走黎挑機又有咩就披床講
姐係同一伙啦
姐係你知到好撚多野啦
姐係護主犬啦
咪 on9 囉

拿, 我就知好多野既
不過唔話你聽

真
然後話人撩佢
喂人撩你就起，好蝕抵架林仔

仲有呀，你愈講愈多個時就已經參與左，唔好又話人撩起你啦

課金比我就講1/3比你聽

飛馬想曬命自己有卡卡賣得貴唔得架？
你個懷疑係屈緊佢

隔岸幫epc 師兄們搖旗吶喊

飛馬上水未
林仔已經大戰三日 徹夜無眠
輸到還唔到手
幾時上嚟等連登仔還你一個清白

唔俾話林仔學歷低，其實林仔每個回覆都係好哲學嘅討論，呢度就同大家討論咩叫事實

1.後門賣卡
2.有貨唔派比訂單客
3.海鮮價賣卡
呢三樣事實大家已經屌撚到飛起啦，你擋撚哂咋麻
賣30系係懷疑仲唔撚夠？懷疑就唔討論得？宜家大家咪等飛緊解釋囉你衝出嚟柒之麻

諗落都係正經少少講一次

依家1660SUPER唔係骨, 而係鋪頭要入1660S的話係要求代理同原廠俾貨兼食一大堆骨, 骨可以係板/機箱/GEAR之類
所以1660S係好搶手否則代理點會要鋪頭入1660S食骨

飛馬仔猛料極相信都係唔洗食骨拎到1660S, 我就唔撚信香港有鋪入貨食骨係食1660S咁撚串

拎到1660S返黎喺自己網站賣俾砌機客定係散賣, 或者擺上其他網站賣
係間鋪嘅自由, 係佢搵錢嘅地方

所以重點應該係飛馬仔主動入一批1660S返黎, 而唔係食骨食返黎
佢要走貨變錢, 點走法佢嘅事, 就唔好混淆骨同1660S

而家要搵埋3070苦主了
阿撚仔應該諗住每個牌子每隻型號都開個支線出黎分開黎講
再拆落去可能要睇埋價錢 日期

修正下，佢賣30系都係事實
本身30系卡無人要要放上肥花更加係荒天下之大謬

所以大家其實主力屌佢放30系卡
，係林仔話3060ti rog都係無人要嘅卡
同埋WhatsApp 對話有提3070唔代表佢放左

但唔好混淆1660S做骨所以擺上其他網賣1660S係被迫
同理, 所有GPU不論16系定30系, 不論入佢地洗唔洗食骨
佢地都係主角, 唔係骨
點樣用GPU賺錢係各間鋪頭自己嘅事
拎哂上其他網站賣, 自己網站咪冇貨

乜撚野坐(1660S)喺到要走(1660S)貨變錢(其他網站)
九唔搭八 想
扮1660S係骨係被迫入所以先上其他網站賣? 咁其他30系卡又點計? 30系卡都係骨所以要上其他網站賣?

又喺到害飛馬仔, CLS

海鮮價賣卡其實都無咩問題
你明碼實價

不過第2點 間鋪當D客撚狗咁撚

利申有食炒價卡

受教，即係1660s唔會係骨

1. 有卡唔派比一早落左訂既客
2. 一間鋪頭入完貨轉個頭拎上肥花炒埋一份
3. 同一件貨報比客D價可以唔同 呢單係連登同EPC位手足一齊爆出黎 好似報完比A個價同報比B個價 中間差幾舊水 只係隔左半粒鐘左右既事 A客貼完上網之後B客見到點解我個價會貴幾百 貼左上EPC屌佢

講緊 3. 果單

仲有狙擊JayzTwoCents單嘢，嗰陣又唔當YouTuber係一個個體

做咗支那口交部

大陸五千幾RMB蚊收緊
US AMAZON七百幾蚊USD
你同我講香港1660S係骨?

正常消費者都應該會睇到飛馬單嘢係錯撚晒，你哋腦場乜乜柒柒文化關我撚事咩

拆返件事討論係等大家唔好混淆咗個問題係邊
三個問題都係唔抵幫
但唔抵幫唔代表可以用合理懷疑將123扣埋一齊喎

????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????

佢講緊乜鳩

姐係佢岩，你地錯

公我贏字你輸

佢都講合理懷疑係唔係即係佢都覺得個懷疑係合理

呢3件事同時發生
個事主都係同1個人

1+1+1=/=3?
1+1+1=1, 1, 1?
喂大佬 唔好侮辱拉低香港教學水平啦

仲有飛馬係dcfever賣既卡個2張圖只係冰山一角
林仔你點知佢淨係賣圖入邊嗰啲卡？
一睇都知道飛馬一路有賣卡比礦工
只係咁啱呢水未必有客人要昨
或者有客人唔上黎屌柒你姐

做咩林仔而家變咗公義上身?

唔講我仲以為何Sir又出現

我地屌飛馬就要做最大做到代理先屌得
佢訂閱數連人地1%都無就屌得咁恆

佢不嬲係判官

合理懷疑等於屈
果然係大腦超頻者

縮咗缸啦

何撚同佢老婆應該隔住個MON瘋狂恥笑緊
果陣個俾柒頭林追住黎咬，今日到柒頭林俾EPC+連登圍

你又係唔啱嘅
屈鳩人
人地報價咋
冇賣啊

我唔直接答你

超頻腦林仔唔過嚟
搞到呢到變咗epc 戰況即時討論區

呢啲都唔係證據
上新聞 9up 又當真
垃圾兒登仔
你搵唔到苦主就收皮啦

琴晚你地班仆街屌走人

最衰 letho

仲要呢段時間點解無啦啦多一間公司，我諗大家都估到啲

呢條撚樣正仆街 搞到花花唔敢作客

佢無賣咗D有人訂嘅卡比礦佬/乜都好而無比訂卡嘅人呀麻

唔明佢句statement係咩，依家唔係屌緊依樣野咩?

epc個師兄戰力高到..
撚到佢傻
林仔仲死撐為咩

人格缺陷，無得救

佢好撚野，後門賣卡大家合理懷疑將有客訂既卡賣比礦佬就唔撚得，佢就一野定調飛馬無咁做落結論

睇見林仔就辛苦

係愛 係責任啊 哈利😇

幾同情佢 錢佢又冇份分
屌就成個forum圍佢一個

麻煩 letho 入一入黎

唔輸得，打死唔認錯，佢性格係咁

你又知無？

佢自我感覺良好，有咩好同情？

仲自稱好小氣
肯定小小位都唔放過入硬你咁

其實不如講由頭到尾都無礦佬羅過單據出黎證明同mathew bb 買過卡
報價唔等於有賣，地產佬都出假盤啦

所以飛馬完全清白，完

肯定唔關錢事，咪老屈

老實講到落訂係幫緊你咁
本身落訂呢個行為，已經代表你留住一單生意
講到咁偉大就當初唔好做落訂生意
想兩邊通殺，炒濃就塞比訂貨客，炒起就賣比礦場人士
sorry 唔係想，係已經做緊，都仲可以咁理直氣壯

飛馬依家唔係坐地起價，仲要起得好高價咩？
我當後門賣卡未證實到啦，咁如果飛馬問曬所有訂左貨嘅人食唔食炒價，個個都唔肯食嘅時候，咁張卡咪又係賣出街，張卡名義上就係所謂嘅"無人訂嘅卡"，實際咪又係飛馬用坐地起價依個手段令張卡無人要，最後得益者又係飛馬，咁有撚分別咩...

我按照林仔個思維去問呢條問題咋

咁你講下呢個懷疑合唔合理先
你又無拎證據出嚟，一句邏輯上有疑點就話佢無咁做，咁就叫參戰呀，戰力低左少少喎

再講，有證據你都唔撚睇架啦，又慢慢小學雞去抽抨啲證據架啦

再再再講，如果個懷疑係錯嘅咪搵飛馬澄清囉，我等緊睇架

做玩具當參戰

FC左未？未FC 咪老屈小花

你係咪以前舊登個個千反田

性格臭串,周圍結怨
正都個時係咁,XF係咁,廚房佬又係咁

同問
係咪即係以前舊登PAD PO果個

我世界第一 串鳩我 咁大膽

電腦界垃圾
唔係有個超頻冠軍
D人識佢老鼠咩

六四根本冇死人，你都冇見過，咁樣屈落去就係公義咩

退一萬步講啦屌你老母
釋疑係你商家佬責任唔撚係啲客嘅責任
疑點利益歸於被告？
食撚懵咗啊？
唔用新疆棉又使唔使疑點利益歸於被告啊？
唔撚識做生意就執㭍咗佢啦

笑撚死 小林退熱貼

搬龍門佢應該世界第一

Ln2
抽到太平洋都就乾

黎緊又FB開LIVE, 大把人捐錢
你肯定佢一蚊都冇收?
PATREON都收唔少

我唔信 我唔理
無證據我睇唔到唔計

兩萬訂閱，一人一蚊都兩萬

對話就係證據?
即係無證據係手啦

無證據唔好屈人呀下

賺完今次礦佬呢筆執左飛馬佢改名叫 Mark I

我要親眼睇到+即場驗DNA+查哂三代證明2個人係本身完全無關係同埋即場開埋盒拎張卡上機CHECK完先至當係證據

咁樣就係你地口中嘅公義？正義？

你睇下今時今日都仲有人話我屎家軍就知

EPC個佐助好撚好揪

廚房佬?

喂行開d喇
幫佢含撚要排隊架

睇佢 Facebook

VG個排骨仔仲撚串

你小心啲
方丈份人好小氣
又捉你出嚟屌嫁

又spin去Sony到

Sony有收人訂唔派貨？

SONY

都confirm左飛馬有賣過卡比礦工 有收埋過30系卡唔出比客
咁當吹下水估佢有賣30系比礦工又關你事既
你企得出黎話冇即係有問過matthew啦
直接叫佢上黎講咪算

有?

唔好屈人，你有冇證據Matthew有同佢講？

VG還好啦，同小花冇得比

依個又好似好大粒花生

3070冇人訂佢自己講完笑唔笑

講開live就講埋D難頂野(教精你呀肥仔)
收音細大時細,坐到遠一遠仲要啽啽沉沉咁講野,煩撚過比蚊叮;較大個mic想聽清楚個時,又隨時沖到埋一埋炸mic;個mic冇用吊臂就咁擺檯,就咪撚敲個檯面喇.
法哥講緊野個時成日站亂歌柄,佢都算忍得你耐
開直播咁鬼耐,都冇試過由觀眾角度體驗下係咩感受
個個知你咩性格,有野都唔敢同你講,少少野就著火
講野就住就住仲隨時聽力受損

Mon po 狗黐脷筋劉建林

佢到呢一刻都唔知點解咁多連登仔話佢屌佢笑佢係屎家軍/同屎萊姆有關係
你今鋪唔洗SUB我, 我免費話你知

本身你做CGA係一回事, 你有同屎萊姆拍片宣傳CGA都好, 都唔係最關鍵
你如果以為係因為你屌鳩慕容所以先俾人話係屎家軍你真係好天真

所謂斷正一刻係你喺慕容條片之後出POST叫人唔好再講慕容條片, 有邊個邊個手足兼YOUTUBER過兩日提堂
而呢樣野急速被其他所謂屎家軍搬字過字照樣出POST
呢一下先係致命點, 亦係BOB叔LIVE開名屌你嘅主因
我唔理你地背後係咪真係好似軍隊咁樣運作
你俾人過一杜都唔知, 愚不可及
一連串抽起俾COPY你呢段文嘅人, 成個"關係網"先抽出到黎, 變相SUPPORT緊慕容所講嘅野

另外慕容單野之後, 後期你搞XFHK條友嗰單野, 行事之狠辣, 封殺技倆同慕容之前嘅內容不謀而合
要條友間公司交待, 要人地公司炒條友, 否則吹雞封殺人地公司
人地只係代理公司, 你叫埋人封殺成個牌子

種種事件睇得到你就算唔係同所謂屎家軍有關, 你言行/信念明顯同佢地係一樣, 難怪臭味相投

唔洗錢, 送嘅
你要搞我, 直接去連登站務台話LETHO不停商業宣傳你個PATREON就得, 連狗實BAN我因為我唔係姓鐘
你之前喺LIVE屌鳩我, 喺FB出POST屌我, 喺EPC FB GROUP屌我, 我都冇乜所謂亦冇諗住場去你主場搞你, 因為十幾年黎一直知你就係咁嘅人都係一笑了之

但我喺到警告你, 唔好再扭曲事實, 唔好再害飛馬仔, 1660S骨你老母
唔好再借飛馬仔不停炒花生, 你連老友都搞係我呢一刻睇唔過眼嘅地方

有經驗

後期你搞XFHK條友嗰單野, 行事之狠辣

還好?
睇佢直播屌柒客人,要公平就去排隊砌機

希望John 哥快啲踢走件黐脷筋

佢意思係報價比礦佬唔等於真係賣左比礦佬，叫佢叫飛馬拎交易record出黎睇佢就話我地自視過高

唔賣唔知報價比人做乜? 係咪R水咀? 定係想抄牌約礦佬出街行街睇戲食飯?

屌

XF條友係柒到核爆 抵死嘅

成班屌連登仔個個掛住狙擊屎家軍唔理Auman

睇廚房佬 Facebook
John哥話佢唔係HKEPC
大家搞清楚，佢地係分開的

有無證據？FC咗未？唔好「屈」花哥喎你

你知就好啦=.= 飛馬我理得佢地死
只不過我睇唔過眼嘅係，舊年比班連登仔屈完屎家軍
今次又繼續用同一招屈其他人然後就所謂伸張正義
咁樣真係啱？老屈就是正義？

咁對飛馬仔,仲係朋友
交際花好正義

其實果件黐脷筋同街邊嗰阿伯冇分別
人哋嗌交就行埋去講兩句
根本都唔撚關佢事

哈哈哈，原來佢只係嗰啲19版主

原來連職員證都冇㗎

比人打得最甘既通常都係塘邊鶴

自殺

但係成日係HKEPC拍野，我睇唔透

唔係epc員工
成日見佢帶張證係身

「我後生嗰陣係超頻冠軍啊！！」

50年前

完全唔同grate....

大家不如唔好理啲廢人
講返飛馬單嘢
Matthew 佢個哚臭咗㗎啦睇下仲有幾多支持者
怪就怪自己蠢用同一個電話畀人拆穿咗
其實犯法都冇問題㗎只要唔好畀人知道
但係偏偏咁唔好彩俾人知道咗

轉公司未得

你估轉完同行唔會爆佢出黎？

係我就求其搵個原因話職員疏忽咗假公濟私
之後話炒咗佢當件事完左

幫你諗撚埋

PS : 撚仔又係自己阿媽個洞到打飛機
使唔使借個account畀你用？
怕你谷住谷住好慘

飛馬猛料過你十倍, 被封殺下依然冇放棄甚至做返起
你依家同我講飛馬因為食骨搞到要特登入批1660S放上肥花賣去抵銷返食骨D錢? 飛馬仔入1660S係咪間間代理都唔洗食骨? 點解肥花賣咁多唔同牌子?
你廢你事, 飛馬仔會走唔到1660S? 你睇人唔起?
係咁扭橋, 幫倒忙, 提乜野骨姐, 好威咩知道要食骨

你拎個AC入黎囉, 冇人會搞你, 冇人會BAN你DEL你留言禁你言
唔好扭曲硬件台, 你提乜撚野劉細良, 關硬件台咩事

唔好咁啦，想迫死林仔咩
林仔又要加電超超個腦架啦

估唔到 HKEPC 都屌緊撚仔

Epc 師兄們咁客氣佢都就嚟燒腦
入嚟棧佢斷電咋

不過我都歡迎佢入嚟既，最好加埋個個epc gp 版主乜9平少

真係唔係好明，佢下一句打倒自己上一句係咩玩法私怨就好嬲好嬲，俾人拎出黎講就開戰，開完戰唔夠人講啦，就話你其它野啱，但有樣野唔夠證據，你都唔啱你係屈人香港係咁嫁，啲黑警個個都屈人唔駛成本，35+好多人仲被人屈到係拘留所唔俾保釋，無計啦都係學你講，香港生態係咁

開始玩挑撥離間
明明岩岩啲巴打又讚epc 師兄勇猛又爭住含

根本佢都係用藍絲個套邏輯

條肥柒講黎講去三篤屁
乖啦 落街行下啦
可能去行下可以搵返D上網趺哂既尊嚴既...

入嚟啦
琴晚咁早走

有回應了

唔怪得諗仔10幾分鐘無回post

俾人抽水就嬲

more

你呢D咩邏輯黎 你點解唔同差佬講唔同政府講
點解當下一刻淨係懷疑未有證據就開FILE查案最後拉人落CHARGE告上庭
差佬點知告上庭一定入到罪? 點解唔一開波就放人? 懷疑姐唔洗即時拉呀嘛?

你做乜撚野姐, 你真係以為全世界都BUY你地呢一種邏輯/睇法?

你有冇DL安心出行呀, 有冇用呀, 你有證據證明政府背後想監測市民咩?
你有咩證據話早兩年自殺死咁多人係有內情?

人地飛馬仔好地地賣卡, 佢要點搵錢佢事佢賺得就預咗
你喺到幫飛馬仔扮慘, 引人屌柒飛馬
VAN仔至少力攬老友, 真朋友

FB

飛馬FB有回應

本是同根生
咪又係連登/高登同一班人
我講香港人。
但你知我知單眼佬都知，個邊最多既係咩國家既人

飛馬回應

現金賠償$1000

炒賣已經係死罪
飛馬電腦 永不錄用

最高歉意

肉酸左啲囉

pin this 等唔想入FB嘅人都睇到

條撚仔一路話自己唔係幫飛馬兜
飛馬FB一出POST就仆住出黎留言
做護主犬做到佢咁撚樣衰

仲有$1特惠產品回饋客戶為期1星期
咁都比你諗到計散d 骨

係喎
秒回

其實中田單野都唔係發生好耐

拎卡去炒唔派貨係死罪
仲要連電話都唔開多個俾人踢爆 弱智先係原罪囉

「有鑒於有顧客於 LIHKG 討論區用戶 讓治#150084 投訴於飛馬電腦預訂 RTX 3080 顯示卡
但飛馬未按下單時條款安排出貨
經過詳細審視對話及訂單紀錄後決定作出以下補償，以表歉意。
1) 於處理訂卡訂單時後加砌機限定規則導致沒有發貨予相關顧客，我們會作出相對於該顧客下單時的訂金的兩倍，即現金賠償額外 $1000，並表示最高歉意。
2) 下星期一起, 每天中午 12:00 放出一件 $1 特惠產品回饋客戶, 限時一周, 詳情明天於 公佈」

原來未按條款出貨嘅處理方法都唔係用訂價賣返張卡畀人，求其畀多1000蚊畀客就諗住算數

大家又會搶佢啲一蚊貨

潛台詞 我幫你頂咁耐俾人屌足咁耐 金主你識做啦

我要1k把撚 我要既係3080
你俾張3080轉個手都袋3k啦
屌你老母飛馬電腦由頭到尾都唔撚明件事點解決

我係你輸少少都照出張卡俾客啦
連幫救方法都諗到戇鳩鳩咁

喂屌你 悠二係連登做左咁多次柒事有版你睇點樣補獲啦

不如我多$1000俾你你即時出番張rtx3080我唔好？

你老味賣卡俾礦工就幾千幾千咁搵，陪錢陪得果1k
戇鳩

佢係被連登仔屈完(咩屎家軍我唔知啦)，依家見到人又係咁懷疑推論飛馬，咪不恥依個行為死撐到底囉，我諗佢係一半私怨一半攬飛馬

你堆3070冇人訂
屌你老尾 你瞓撚醒未

$1000 笑死

如果真係得返10個人
每人offer 用msrp買心儀顯示卡
呢個補償方案大方之餘, 你飛馬蝕得幾多
依家賠$1,000就想解決件事
所謂合理價格即為參考炒價
咁咪即係繼續炒埋一份囉on9

搶，點解唔搶，搶一件佢蝕一件

提都唔提張卡 剩係話賠多一千
個最高歉意既補償2直接叫你班仆街搶貨啦
睇你地咪又係屌完照搶

撚狗咁撚

Lan線搶唔搶？

蝕乜
幫佢散d骨

咁嘅大話都講得出 不過一陣撚仔又會問你有冇證據閪馬賣過呀

林仔個個comment都話自己屌飛馬
依家飛馬一出post就衝出黎奶
好撚肉酸

佢未必有卡賠, 而且可能D卡本身已經有人排緊
退訂全數+再賠100%訂, 算係咁, 唔見有其他鋪做到賠突呢樣野

作為消費者我唔會想飛馬收皮
炒老友花生為生另計

我就唔會搶
但巴打們搶都無乜所謂
等佢蝕下都好

嬲起上黎擺啲顯示卡落1蚊優惠到收你連登仔皮
不過咁玩都唔賠比客 死多兩錢重

一件 可以點蝕

油耳之前好似試過成張 1660 Super 送鳩咗出去, 唔知有冇記錯

得罪連登仔不嬲都只有執笠先可以平息怒火架啦

佢實話唔合理架

dllm $1000
我係讓治巴的話，俾夠$8599 你，你即刻俾張我啦

賠多1000蚊 俾事主

再拎佢張卡出去$1 優惠

我勸你班友唔好搶, 希望飛馬問咗排隊嗰班要唔要先
排隊訂卡嗰班應該優先

俾人開名

想問一句，其實邊個仲睇林仔
林仔唔出聲扮唔知都算啦
一副 係咁架啦，好出奇呀？既心態
屌仲要有人睇佢比錢佢搵

on99

撚仔邊隻家鼠黎？
唔撚識佢好撚威嫁？

對於合理定價的標準，本公司是以市面可單購之產品價格進行比較，根據市場需求及供應定下俱競爭力的價錢。

即係佢覺得自己標緊張3080 $15000都係合理
如果出面賣$25000 佢賣$20000都係合理價

賠多1千佢都有數圍啦
D卡收完訂拎去炒價賣 果度都唔止食1千

點計都好
佢今鋪係知情人士眼中應該都收皮
口講話要改變風氣 轉頭拎曬D卡去炒
訂完派唔到貨加海鮮價 兩條隊

調返轉講當初訂嗰班都係事前知道可以係"無期"
目前咁多間鋪頭入面, 飛馬如果肯咁樣賠突, 已經係最好嗰個

同政府啲講法幾似呀

人地覺得自己當紅 youtuber
最慘連登郁 d 都叫佢入黎
助長佢覺得自己好撚威

幫人清貨倉?

sor

人地係兩萬訂閱既行家知情人士前冠軍黎架

你覺得佢真係屌？
你覺得會唔會係屌飛鹿比人發現炸

連登仔屌極佢佢都唔死
好難唔串架喎

我錯，唔搶喇

咩叫本身人有排緊？畀咗訂收唔到貨嗰啲咪排緊啲人囉

人地晏晝先話唔好再諗住覺得可以利用網絡殺死一個人喇

一係賠卡 一係消委會啦屌

Youtuber 有 noise 就多人識
理得佢係 +ve/-ve
咪理佢啦，越屌越紅

撚仔，佢網上就兇狠做就碌撚
人哋飛馬出咗聲明即刻含都含唔切

人地飛馬個回應一句都冇提過你呀柒頭
返返去隔離張枱睇人捉棋喇呢度冇你嘅事
麻煩你沒抹番你地下篤痰

即係賠多啲訂先係合理嘅，依家嘅做法反而係唔合理，而且搞到咁大個關公災難，你淨係賠多1k，不如我俾多1k你，你班張msrp嘅3080返嚟啦

好似epc 老闆？好多epc人當佢神咁拜

你地都知越屌越紅
根本冇人逃得出呢個定律
仲成日點名叫人入黎
人地都放棄連登市場啦

1) 對於合理定價的標準，本公司是以市面可單購之產品價格進行比較，根據市場需求及供應定下俱競爭力的價錢。
2) 而預訂方案則會改為以填寫Google Form的形式，記錄顧客預訂之產品型號及聯絡方法，且不收取任何訂金。

所有新條款加埋其實係想同大家講
飛馬係會繼續炒卡炒落去 唔收訂你地都冇閒話講
唔派貨就係唔派貨 冇眼屎乾淨盲

多唔多人當佢神咁拜我唔知

佢今日係自己主場俾人圍住黎屌我就有睇

消委會冇實權，有料就直接海關啦

無呀，呢啲小小柒事成張2k嘅卡都可以送出去，飛鹿搞到咁大件事諗住1k加送骨就搞掂，on9?

飛馬搞乜（3）支那飛馬電腦將手足客戶資料送中

#64 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

做乜唔覆呢單

屌你老母當人狗咁撚
On9 公司
飛馬食屎啦

仲要唔係送畀事主

呢單嘢出完佢仲越做越大
覆嚟把撚呀

邊間嘢俾人周到走後門先

飛馬連自己條良心企業片，都轉左做不公開
收埋個良心了

所以day 1成部機已經外國網購，甚至淘寶都唔撚益香港

識貨！
威脅同封殺，先餓得死人

佢所謂既聯絡客戶退訂或分貨安排 個分貨安排係咪就係萬5蚊同兩條隊

做炒狗好賺過serve你班閪客啦，大家要搞唔駛揾消委會
斷佢供應鏈仲直接一齊無卡

你貼link比大家重溫下

飛馬唔炒
買佢卡啲人都會拎去炒
咁做乜要益啲客

佢俾XFHK條友搞, 後來還拖, 最後XFHK條友自己上水道歉
你有睇慕容佢有提到慕容口中嘅屎家軍係點樣封殺點樣打壓
你對比一下D招式技倆就會有所發現
簡單D講, 要人冇得撈

咪益撚左佢有hit rate

真, 比人賺不如自己賺
又唔係瑞士山區肺

飛馬扣50分 (間接承認助長炒風,乜撚嘢兩條隊根本同一批貨)
撚仔本身都負分唔使再扣(垃圾一名)

完

冇, 飛馬仔ON9
但全行係咪得飛馬仔, 你知我知

海馬話曾經經不同渠道賣display
咁係咪姐係默認咗harrryw係佢自己嚟
咁mark-i係咪姐係佢哋嚟
咁隔離個post點
有冇海馬手足幫手叫連狗del po
馬家軍幫幫手OK?
但海馬唔好咁柒

真，有錢唔揾同你講道德咩，香港一早係咁，第日仲多依啲野

我有預感阿撚仔好快就會話因為飛馬回應左
自己唔會再糾纏係呢件事上面

野豬入黎變箭豬咁行番出去

良心唔值錢

幾個黑鬼大隻佬圍住,佢即刻扮返局外人
我彈出又彈入

飛馬比一千蚊就可以無限撚狗

痴撚柒線
講真呢砌機圈子已經夠小眾, 咁小事就想搞到人地失業

雖然唔知飛馬有幾大型，但身為代理同埋街客一齊炒卡好撚仆街，仲要無回應炒卡問題，以後都繼續炒？

賠1000都仲有賺啦
原來生意咁易做
都係收左訂就神仙

肉9酸

1000蚊 巳經係最高歉意

潛左三日 先籌到一千蚊出黎

又係果句囉 係人都知呢行玩緊咩
佢柒在開大個頭話要改變生態得黎
最後if you can't beat them join them

忙住交收
唔交收邊有分手費賠

食左好多骨
冇cashflow呀
一千蚊頂住先

係咪可以同代理投訴？

天真

撚仔已經講咗肥花個個真係海馬嚟

代理會話只係供應貨品俾零售商
其他野控制唔到

有終賠生，唔怕

點會爆

代理炒埋一份
呢個係腦場文化
尋日小花咪建議大家集資買代理返黎做

你幫代理賣到件貨出去, 理得你點賣同賣俾邊個
代理又唔洗負責

雷神會爆講左好耐

冇錢找數代理就會追斬間鋪

你真係戇鳩
你以為代理冇炒俾零售商賺晒呀?

嗱我就撐林仔講得啱呀
林仔都起碼隔空回過我幾個post
個廢柴平少成碌撚緊縮陽入腹，主人出返嚟先敢出嚟吠
我一句廢柴垃圾都無鬧林仔，因為佢最多係柒，
而你，平少，係一碌廢柴，無撚用，垃撚圾，淨係識匿埋係epc gp 抽水但又比谷友屌到潛水嘅廢柴呀

我知你有睇架

何撚贏翻次

一邊收訂一邊賣俾礦佬
好難冇錢找數下話

唔好造神, 買就買唔買就唔買
唔好咁易信商家佬講野
花生友都要小心

當年飛馬仔可能真係咁, 後來自爆一次後從始失常
爆第二次仲要識錯朋友

啱嘅，賣卡賺咁多，個啲細數嚟姐

"只有全數退唔會賠兩倍訂，因為我已試左" FACEBOOK有人講有人花生食

真，個陣入飛馬個網睇佢段自介片，以為佢好有理想，而家發現原來一撚樣

金主爸爸比返張3080 唔過份啦

至於飛馬篇回應
基本上同林仔講嘅point一撚樣
除左更加證明到夾過口供
了無新意

上年屎家軍咪又係咁，慣曬

撚仔便漲紅了臉，額上的青筋條條綻出，爭辯道，「肥花賣卡不能算炒……證據！……沒有苦主的卡，能算炒麼？」接連便是難懂的話，什麼「拆開兩件事」，什麼「食骨」之類，引得眾人都鬨笑起來：店內外充滿了快活的空氣。

我好同意唔好造神，因為神都係人
如果有第二個人出嚟話想改變風氣，我姑且都會信佢，但唔會造神，更加要保持理性獨立思考

pin plz

訂金兩倍
台灣對消費者保障嘅法例都係賠訂金嘅兩倍

咁俾人周到要罰得甘啲好合理啫，其他無被周嘅鋪頭條罪都只係收訂無貨派咋嘛

呢樣真
生意角度黎講我從來相信在商言商
特別係你唔係社企唔係做義工 要圍皮 仲要同代理交代

呢到係香港
同埋消費者真係有權唔接受

唔關我事架，我從來唔理佢

代理先係boss，飛馬呢啲只係卒仔

兩倍係基本賠償
但呢幾日加埋柒太多樣野
賠兩倍$1000叫表示最高歉意真係笑死人
寒酸到

係我get錯定點兩倍點解唔係300%?

借錢比飛馬0成本炒卡
真係慘

佢又可以話係好彩 本身客俾訂真係訂金
變相肯退訂真係未必咬得入
中田果次收完「全數」訂金之後加價俾人屌到七彩加知道衰硬
最尾自己食番晒

飛馬: 幾個月收番$1000利息 好過你擺銀行架

好嘢有冇人開心share

所以一向對呢間野冇咩好感成日搵堆KOL 宣傳

撚仔表演左咩叫忠誠反對派

油耳做錯嘢都唔會咁小家

呢單就真係私怨啦
喂平少狗，幫飛馬爸爸奶完袋底好抹嘴回應下啦
記得抹嘴喎，唔想聞到你把口啲馬精味
你地最鍾意講連登人身攻擊，我宜家就獨立個體攻擊你碌人形廢柴，嗱唔好屈係精神集合體呀，得我屌緊你呢隻抹袋狗咋

同屎萊姆/終賠生拍片

平少又係邊位?

垃圾epc group 版主，林仔啲圍威喂朋友，大家可以唔洗理佢，佢開我名我先屌屌佢

油耳做錯野仲好易解決添 肯定唔駛等3日
上黎連登開個POST屌鬼 3個鐘內唔出現已經可以幫佢報狗 應該係有咩意外

Sor唔係話個group垃圾，係話平少垃圾，唔好誤會
平少平少好心你叫平咋，做人都咪撚咁cheap啦，影衰個平字

話曬都高登仔，係知你班人諗咩，同埋經歷過唔少野

咁多位巴打推post幫苦主巴打屌足佢三日，而家諗住賠1000就搞掂？

忠誠的廢柴

其實咪只係用你成本炒完卡分返小小錢比你

廢就緊架啦
做左咁多年人連基本思考都有問題

仲要個苦主比佢撚足四個月

香港嘅話唔知係咪呢條(啱啱搵到)
不過我估佢開得舖實有免責條款包底

第V部
就違約而提出的訴訟

53.
因對方不交付貨品而要求損害賠償
(1)
凡賣方錯誤地忽略或拒絕將貨品交付買方，買方可向他提出因不獲交付貨品而要求損害賠償的訴訟。
(2)
損害賠償的計算，是在事件的正常過程中，因賣方違約而直接及自然地造成的估計損失。
(3)
凡有關貨品是有現成市場的，則損害賠償的計算，表面須按合約價與貨品應交付時的市價或時價之間的差額而予以確定；如並無訂定交付的時間，則按合約價與賣方忽略或拒絕交付貨品時的市價或時價之間的差額予以確定。

飛馬搞乜（3）支那飛馬電腦將手足客戶資料送中

#64 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

呢單嘢差唔多一年都未覆

啖氣咪撚吞 $1000 接受 屎都食得

屌唔講我都唔記得曾經有過呢單

其實個1000蚊本身都係個買家

無賣客户訂緊既卡俾礦工
呢個行為本身就同佢地既理念背道而馳
而家仲想兜
仲有，你咁講邊個信？無賣過？咁點解訂卡啲客無卡呀？

即用MSRP買返張卡
炒價果部分飛鹿自己食
咁叫合理啲
都係跟返中田做法
但中田係錯一樣加即日 飛鹿呢到eh...

一句講曬，跟msrp要卡唔要錢

無野講到就屈人跳掣
「你跳掣唔理性唔同你講」
都啱嘅有個落台階自己

啱呀，我係cap你圖啊，你一講我又醒翻起張cap圖啦

[img]

喂喂，一開始嗰兩個point：後門賣卡同埋有貨hold起唔俾排隊客，邊度唔係事實嘅全部啊？邊撚到扭曲左啊？邊撚到屌錯啊？飛馬又講咗乜柒真相出嚟啊？係唔係得連登仔屌佢啊？

點解頭先淨係屌你冇其他point ？咪就係因為你條廢柴從來冇正面回應過任何野就算學你話齋而家連登仔（甚至EPC )喺出咗聲明口都繼續屌飛馬，又有啲乜嘢係屌錯㗎 ？答我啦廢柴

屌唔記得hide谷友個名，對唔住

支持支持
要卡唔要錢

你班兒登仔搞亂個腦場文化
一定係比人洗左腦啦

屌佢老母比佢二次撚狗，仲想撚第三次？

嘩。睇個樣仲智將個光明頂個智將.真係一表人材

多咗邊間
開個名嚟玩下先

好撚 mean
其實林仔都係幫手推 po
佢唔出聲我地邊有嘢講

搞埋曬啲一蚊搶貨又係on9
你派啲垃圾出嚟比人搶又搏屌
你派好野出嚟賣（例如30系列）出嚟比人搶更加係當班落訂客condom

都話當啲客係狗咁撚
放返啲骨出嚟俾你地咬囉
反正入啲卡都食咗啲骨

得果一個禮拜每日一件
計埋六日先得果7件

屌

呢個一蚊貨係四次撚狗

feel 到你聽咗好多集
佩服

屌佢真係咁講㗎 wtf
我之前講下笑扮駁咀

真係有人講得出
報價同賣唔同？

大開眼戒
痴撚柒線

連登仔唔好激嬲腦場唔派貨

撚仔仲有咩講

可能曬命姐
我有3070

代答
「嗱我就一路都屌飛馬錯既，不過佢出左聲明我就唔回應啦

然後十九幾行屌連登仔攻擊佢

林仔 算吧啦

你老母差價要人補成皮
你隔咁撚多日先上水
諗條屎橋出嚟就係賠多一千

我笑撚到失控

開口埋口連登仔點點點
講到連登仔好似epc咁一言堂

激嬲腦場以後唔做你生意架啦

安排好亂

可能人哋諗咗勁耐都諗唔到點樣spin，入嚟mon post睇到如獲至寶咁

講到冇人 cap 連登咁

有黨安法，唔好得罪飛馬

佢地班傻西好撚鐘意雙重標準架公佢贏字我輸

救命
臨訓追一追 po
我就嚟笑死

撚仔駁咀
飛馬二次撚客
仲有隔離 po 個賠償對比

人地都賠1000啦
仲撐事主搞大佢果班肯定係油二派出黎搞事

喂喂平少，過左你主場搵你呀

人地玩緊閃避球
你捉實人咁狗得唔得㗎

十個客
一人賠一千都係一皮

咁大壇公關災難
一皮了事真係簡單

佢地嘅腦場新文化=笑話

講好咗唔准過界

你過左界人地仲邊有位縮

交流下姐，等佢唔洗簡野cap咁辛苦

講到好撚委屈咁

縮返入 patreon
再加價保護自己先

夠薑你就踩埋入嚟

唔好意思 咁多位一定等咗好耐
頭先去左休息
首先報海關消委嗰啲
我因為一早已經退咗錢
同埋既然回應左我自己都冇心要告佢
但係如果有其他巴打想爭取自己權益既話
我覺得完全冇問題既
除咗佢個道歉真係好撚遲之外
我都係暫時冇乜要講
等佢覆咗我先

唉屌 呢邊唔記得blur仆街

笑到抽筋

讓治巴
啱啱瞓醒係大慒啲

讓治巴
都係個句，你企左出嚟開第一炮，巴打加入響應除左係幫你，同時因為大家都覺得荒謬
你嘅決定係點，都改變唔到飛馬呢件事上同反應上係幾咁差，而後者先係巴打群攻既主因
所以唔洗有壓力！

讓治巴叫連登幫手del 快

屌叫連仔幫手del啦

我真心記得唔係玩膠
不過好似係商業ac黎 由佢啦

最大報復

唔記得*

咁得啦

係咪有人要搵3070收訂無貨買但係又有卡係肥花放卡證據？

我食花生嫁咋，無砌機好耐

話你唔追究就屌你，只係講笑
但屌飛馬一定要屌落去

屌你啦讓治

退左訂就唔可以舉報架咩
想知

笑到瞓唔著

飛馬搞乜（3）支那飛馬電腦將手足客戶資料送中

#64 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

我另一個post有blur
呢邊真係唔記得咗sorry

佢送得人中
應該都唔介意個電話 number 流出

屌

你條 on9 冇 blur 自己轉數快啊

仲有成百個

唔支持你就咁算，但尊重嘅

真心唔覺得侮辱咩，1000蚊就可以拖你4個月，張卡由<8k變15k

呢個post完左後建議大家去返讓治巴開嘅post集合

有錢唔賺咩
唔識你, 原價賣比你點知你係咪拎出去賣賺錢
同以前炒iphone一樣
等於好多人買話自用跟住攞去炒一樣

笑死，賠償係做歡樂大平賣

拉撚到出年

唔洗講咁多
撐巴打
踢爆飛馬間黑店同埋D所謂KOL有幾撚垃圾不負責無商業道德

「話係就係呀？單據呢？記錄呢？」

屌，我都估到件垃圾會點樣spin啦

拉

成班兒登仔搞亂個腦場搞亂個香港
垃圾

治仔真係未瞓醒

佢個 po 嗰邊都冇遮

屌喊出嚟

仲推

快啲搵連仔del

咁你收訂把撚呀 一開始咪賣畀礦佬囉 屌你老母
一句有錢唔賺 有貨唔畀訂咗嘅客 拎去炒卡 咁撚公道呀？

2樣一齊做

拉拉先

準備新post

兒登係咁 成班冇獨立思考

乜都唔知就衝入嚟柒，係訂咗4個月架啦，訂果陣未有礦潮呀，同埋依家都唔係屌緊佢無跟msrp賣

收撚左訂架屌你老母

1001開post定過返讓治巴個post

死返你老母個臭閪FB圍爐啦飛馬走狗

無所謂

你都痴線

係民建聯同工聯會

拉完未

拉拉

1001個個開post呀
做開post個個成日有紅點，我強迫症頂唔順

你咪又係兒登仔，講無獨立思考點睇都應該係fb班人啦